高分少女入面既大野究竟有冇講過一句完整說話

係咪啞架

有講過鳴鳴鳴鳴鳴

......

擬聲詞咋wor
我睇d扮殘疾人av都係呢d聲

有對話框框的